[HSMU]香港恒生大學 集中討論區(1)

終於升格
Pound of my school

恒大手足入嚟報到

我先：DSBI year1

冇恒大手足一齊分享呢份glory?

報到

Ya

你地有冇諗過 其實乜都冇改變到

咩科

HSU No M

人本computing

打多咗啫

恒大人站起來

Tg谷

咁癲？ 一齊入去打飛機

恆大學生報到

中文

你又係DSBI?

今日禾叫咗兩條囡去殘廁服務大家, 好以慶祝升格
有意可以去搵吓

巴打hsu riskman?

我含大洗廁所炸。。。

我恒萬歲

推

恆大萬歲

精算fm

恒大英文係咪叫hentai

HSU BBA神科三寶:
FinTech
Gbus
QuanFan

三大在我們賓周下

push

HSU同 HKU都係差不多

我係大學生了

巴打咩科

TG谷入唔到既...

admin封咗gp啦 而家入唔到

頂...仲想問點樣洗底SHITTY狗翻身做返恆大人

baf yr3

神科

恒大

bba year 3

恆大translate year 1

文科神科

報到 終於

終於享受Ulife了